有冇人試過一個人去食牛涮鍋

見過有一個人去食 好想試下但會唔會比人投以奇怪目光

冇乜特別，多數一條友2點左右去食，79果個餐，一收早就去食，其實好多人咁做，夜晚就未試過🤣

唔會介意
成日一個人打邊爐
一個人睇戲
一個人去迪士尼

如果食放題呢? 會唔會好礙眼

任

我有排成日自己食

乜撚野呀

自己鍾意，洗乜介意人地點睇

試過，比張2 人台你食

試過
返工食lunch
啲staff係咁望我
但個人感覺良好

試過會返唔到轉頭

牛角/牛涮鍋大把人一個人食

我成日都去, 不知幾enjoy

真心試下, 包你覺得正

一個人快餐店打過。
非常享受一個人睇戲。

任嗌架喎

寂寞就如自己一個吃火鍋

2020
仲驚別人嘅奇怪眼光

當你知道向你投以奇怪眼光嘅人
十個有七個月入不足三皮
十個有八個低學歷
十個有九個私樓都冇時

比垃圾投以奇怪眼光有咩所謂
根本冇需要在乎一百個智障對你嘅評價
因為果班人
從來都係irrelevant

經常，都係晏就果個一份肉配料任拎果個餐
邊個理你幾多個人食呀，咁大個人都學唔識獨處？

Child登 宜家係咪得返D小學雞
潮文都唔識

成日都一個人食，好自在

放心，冇人會留意你

有一人鍋 有咩問題

去旅行一個人燒烤放題都試過

好似好多都唔做一人生意